90後點買樓?

情景題: 要你一齊供樓，但層樓又唔想寫埋你個名

離家出走

〝●在愛的道路上┬↑最大的過錯就是錯過§↑〃

！..‥有情飲水能飽嗎?□°...

▉×°＊任誰只要用心看一眼,,就無法忘記﹢×﹏║

＋﹢° ....你 :::;;;; 你背後有＊::'' '幾千樣野心 ﹏。

-[＊能夠看見你真情流露的,,就只有我嗎??☆═─

°o●↗希望我們是公主和王子永遠在一起+◆°

°°*╔幸福輪在你前方×﹏〝> 向左轉還是向右轉 〃:+